聽日想去元朗買蛋捲應該著咩衫

我聽日趕著去元朗國買盒蛋捲送比親戚，但係唔想出街俾人打，應該著咩衫呢？

普通出街衫
黑色衫